警察隊員佐級協會林志偉批評有示威者行為如「野獸」

香港警察隊員佐級協會主席林志偉回應昨晚沙田警民衝突時說，警方現時所面對的已並非一般示威者，而是有組織、有充分資源、有完善計劃的對手。對於昨日的情況，警員被示威者暴力圍毆、有警員被咬斷手指，亦有警員手指骨被扭至變形，反問警員與示威者有何深仇大恨，批評有關行為如「野獸」一樣。

被問到警隊是否成為「磨心」，林志偉說，警隊在過往不同大事都必然走上最前線，他們並無反感，因為警隊職責就是要執法、維護香港法治，但今次事件，似乎港人已摒棄法治，如果市民漠視警隊維護法治的努力，將對警隊是很大傷害。

對於有立法會議員質疑警方昨日行動的部署不當，林志偉說，警隊的部署及戰術沒有必然性，他不作評論。

另外，林志偉說，他會因應昨晚的情況，向管理層反映意見，如將來面對可預見的情況，能作更適當的行動調配，例如保護裝備、使用武力的層次。

示威者係野獸 警察係咪殺手？

獵人

啱喎
困獸鬥又係你攪既
咁你D警犬成隻禽獸咁
人地做返野獸行為抵抗都唔俾?

你會唔會同鬣狗講道理?

林渣同佢班mk又伸個龜頭出嚟啦 除咗批評譴責之外，你仲識啲咩字眼呀閪仔

有咩深仇大恨？
自己睇睇69 612班狗做過啲咩啦
我地仲有6個以死相諫！
呢啲仇唔係班狗比人暴力圍毆、咬斷手指、手指骨被扭至變形就發洩到架

野獸

我係野獸
你係禽類...不如

員佐級協會只負責吃喝玩樂等大棚褔利嘢
員佐級協會只負責吃喝玩樂等大棚褔利嘢
員佐級協會只負責吃喝玩樂等大棚褔利嘢

阿sir冇睇過班手足幾咁殘忍

咁都叫野獸唔怪得人地叫你獅子王啦，百獸之王😂😂😂

法國叫志偉嘅都係狗

SORRY
香港人冇放棄過法治
放棄既係香港警察

野獸先會四圍亂闖
闖入商場咬人

或者佢地太高估班train咗半年嘅狗嘅忠心程度

係冇深仇大恨 你班狗出黎扑頭果陣有冇咁諗
放tear gas果陣有冇咁諗
開槍瞄頭果陣有冇咁諗

你地逼出黎架 扮可憐

屌你老母
示威者就擋你地班狗評論佢地做暴徒
叫你評論班狗圍城就不作評論